# Python

Python 是個很容易上手的語言，而且在《人工智慧、科學計算、深度學習》等領域非常強大，雖然執行速度不快，但社群活躍，使用者眾多，也是初學程式語言的第一選擇。

Python 的標準函式庫很多又很完整，而且第三方套件非常豐富，您可以在 PyPi 上找到這些套件。

* https://pypi.org/

## 教材

* [彭彭:Python 入門教學課程](https://www.youtube.com/playlist?list=PL-g0fdC5RMboYEyt6QS2iLb_1m7QcgfHk)
    * [Python GUI 入門指南](https://www.youtube.com/watch?v=Hjg_qHPZ1-Q)
* [菜鳥教程: Python 教程](https://www.runoob.com/python3/python3-tutorial.html)
* [可汗學院: Computer programming](https://www.khanacademy.org/computing/computer-programming)
* [莫煩 Python](https://mofanpy.com/)
* [Python - 100天从新手到大师](https://github.com/jackfrued/Python-100-Days)
* [Paul McWhorter: Learn Python for Beginners (YouTube)](https://www.youtube.com/playlist?list=PLGs0VKk2DiYzguDvh5xk2XoX9V1VKP5Hv)
* [Best Python Courses Online (Voted by Programming Community)](https://hackr.io/blog/best-python-courses)
* https://www.learnpython.org/
* Game -- https://inventwithpython.com/